行路撚求教

葵芳行去深水埗經貨櫃碼頭路得唔得? 行唔行到人

一切皆有可能

求教

香港地有咩地方行唔到？

點解唔行荔景

荔景山路

驚無行人路要行馬路。貨車行得好快

行過一次。要上山行好耐

青馬？

唔該

行到

貨櫃碼頭南路，全程有行人路

死氣廢氣專用區

記住路係人行出黎既

如果葵芳地鐵站開始，熟果頭都知有隧道過去 貨櫃碼頭路，然後 葵泰路 > 貨櫃碼頭南路，去到昂船洲污水處理廠果頭入 興華街西，之後就會見到有條行人天橋橫越連翔道，一出道已經係南昌 深旺道

但第一次行要注意下邊啲位過馬路行對面行人路，因為有啲位會斷左一定要行第二邊，行得多就熟

見到好多人都唔識上荔景又落番美孚，都用唔少時間 希望多啲人見到多啲人識

睇下咩時間行啦 經荔景出都要行長沙灣道果面，空氣都唔見好得去邊

唔該巴打 mark 底下次放假試下 已經行上山路

我上次就係唔識路，由荃灣西起步，最後摸上荔景山路由美孚出
不過荔景山路都算幾好行，唔太斜。我估貨櫃碼頭路食塵會食得勁啲。

先行去美孚再經長沙灣道會好啲